任天堂 Server 被中國防火牆封殺 中國玩家全線崩潰

好野 ! 無 Switch 玩啦

感謝黨，保護中國人民免受外國勢力洗腦

希望可以ban 埋 steam , origin , 暴雪, playstation server 等等等等

外掛狗終於消失

呢鑊真係 求仁得仁 囉

玩內聯網

全世界喜訊

G PHONE 好野

笑撚死

活該

NMSL

德政嚟
幾時到PSN同XBOX LIVE

睇黎sw會平返啦

你想點核實？你自己上北京用聯通試下連網？

德政

大把支共vpn公司

點解要畀佢地賺
黃色經濟圈啊

班支人咁都唔反
真係做慣奴隸

好柒on9

一早block 咗嗰條友啦

手機翻牆可以裝VPN
Switch翻牆要係router做手腳
唔係咁容易嫁師父

sor我唔係經常上所以唔知行情

打機唔係人權呀
呀屌 對唔住 唔記得佢地連作為人嘅尊嚴都無

黨七十多年最受歡迎丶最正確丶真正贏得世界人民支持的行動！

抵撚死

其實vpn自己set都唔係好難姐
利伸IT人

多謝黨

唔係 吹大咗
係北京聯通死死地搞到連唔到機
用其他電訊商就冇事
目前仲未被封

黨係為中國人民好
黨永遠是正確的

全球喜訊
咁鐘意圍爐 啱哂支那人

死返入牆玩閹割版啦屌你老母

幾時封埋Steam同Uplay啊，玩R6見少啲垃圾掛狗

佢地玩咩game 都用cheat？

牆外任天堂
牆內仼癲狂

感謝黨感謝nmsland

上面用唔到PPTP/L2TP VPN了
要用乜野 SSR/Trojan/V2Ray
一般 Router 唔會有得 set
除非刷其他 Firmware

推

放心，遲早封
反正中國人都唔反既

PIN PLS
有兩條tweet要大家幫手推

得咗

好好地中國人玩咩日本鬼子遊戲

開頭仲話玩game 抗爭 on 9晒精神

Nintendo Must Si La

但依家未 你個內容係失實
唔好自high住

每次受辱，都係返去打返自己個仔

幾時到PSN

都唔知共產黨諗乜
係封都封呢d先啦
走去封任天堂

我意思係支那境内好多共狗開嘅vpn

所有 係所有game都用外掛
尤其係fps game最嚴重

pubg一個好地地既game

班友鬼識咩 最多咪見咩封咩

舒服

你除咗失實仲有冇其他字可以替代

其實唔難

....咁睇堅係德政

係Twitter見圖
有人係動森show支付寶qr code
唔知想做咩

但過左火位

VPN 係大生意
一條龍, 支共封>用支共VPN

DNS污染，騎劫咗去釣魚網站

做乜要遮時間同評論嗰啲

所以要搞鳩佢，海外朋友可以研究下

pincong教架，mask咗時間同評論就難追查到底係邊個cap圖

最好全部game 都無得玩

不實

佢地最難頂既係用外掛殺人之餘 重要開咪串鳩人廢同鬧人

又專登走去人地Ser搞亂

最近最有名既應該係pubg紅衫軍

成班支那狗開外掛殺人同非法組隊

係到組大隊殺其他非紅衫支那玩家

佢老味 PSN成日出簡體字

講得岩, 機都冇得打, 回歸黎做乜

改呢張

唔駛急 逐個逐個黎

日日擔心自己仲有幾多日機打

中共自己開埋VPN公司，收佢哋錢仲睇埋佢哋上咩網

冇封啦

硬左

如果支共認真要封殺既 唔會生存到啦

大家繼續係唔同平台到煲大佢 等支那自己出手封死自己

德政呀

神又係佢鬼又係佢
d免費vpn又係佢地出
乜鬼藍燈、老王
一到關鍵時刻就現形

仲有steam
至於epic fail store,比佢地啦

支那狗去咩天堂啊
落地獄啦

搵人出手去stream origin

思想正確，以後再見到中國玩家嘈無得玩，必須以此鬧醒佢地，糾正觀念

叫佢地學下古巴咁用usb上網啦

全世界被中國人外掛迫害既玩家都要多謝豬瘋了

支持

變成真正進擊的巨人咁

NMSL!!!牛逼死了！

自己打自己人

玩開fps game就知基本上見到個名係拼音就係支那外掛

咁佢哋有冇得用外國VPN公司

佢地仲上到
其實我見仲有人一路玩緊動森

第一次覺得支那做得好

屌直頭唔俾連出黎做乜
連去鬼國做咩 垃圾洋鬼子

done

lm

Fake news 好多人都仲上倒

佢地ps4已經翻緊牆

籠的傳人！！

玩番支那game啦 親

最好STEAM EPIC都無得玩

活係籠內又要沖出黎7

識封緊係封日本手遊，大量高課金玩家實時崩潰。

黨唔俾你玩就唔可以玩！

嘩全民專注學習同工作，不得了呀

明日香港

入得支那做生意嘅VPN公司都應該受過審查啦，全部都應該係蜜罐來。支那要翻牆出來一定唔可以用任何公司嘅product，最好自己起

nmsl

中國狗咁撚叻，咪自己整部共狗制switch比自己國民玩囉

無 似係個別線路出事

希望大陸人會醒覺……可惜好難

睇左內容
係聯通上唔到 電信係仲上到

鬼国地獄, 連不上天堂好正常啫

haha

補充仲要係部分聯通先上唔到
未win架

屌你老母又係fc撚

No Man Sky ➡️ No Chinaman Sky

求仁得仁啦
嚮往咗咁耐嘅中國式自由
仲唔快啲多謝黨~

五毛狗
你話係就係
唔聽黨話要你嚟做乜

自己開linux set ssr囉

Steam 好奶共，連香港個server 到叫 China Hong Kong

YAAAAAAAAAAAAAA

好自由

應該係逐步逐步封

中共：打咩機，訓啦柒頭

以後入psn 打機 用曬nmslese 啲敏感字做名先

學下CCTVB C drive上網就真

貼吧啲人個個仲係正常玩緊， fake news?

啱喎

50蚊人仔收二手SWITCH 既機會黎啦

網絡問題
笑完咪算

想問下佢地講嘅加速器係咪者係vpn?

諗起北韓

做得好

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

籠的傳人

click開內容睇
只係有部分北京聯通玩唔到
其他區一切正常

唔咁講佢自覺仲有機打

其實真係好奇怪，上年去tencent參觀，佢地公司係自帶vpn

估計應該有批貨會運落香港賣
到時大家執平野

無飯食可以食草，無得玩Switch咪玩國產game囉。跟黨走係咁架啦。

慢慢留係地獄鬼國打機啦
仲未覺醒既可以人道毀滅

無任天堂玩，咪上天堂玩囉

你fake news

nintendo's媽死了

openvpn 已經足夠了

上Twitter 國際戰線恥笑翻牆支那人

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

單機姐 仲玩到既

vpn?

騰訊佢地應該係合法翻牆，同電訊公司買專線。

支那人套logic咪又係會怪牆外太自由搞到自己冇得玩
覺得佢地會反政府真係諗多咗啦

唔會封呢啲，騰訊好多外國遊戲公司嘅股份

正

燈

哈哈哈哈哈哈

退步返去北韓個水平 習敗北

唔差在封埋其他啦

聯通網絡問題
此post已完

玩紅白機

收皮啦on9仔

為左國家安全 小小遊戲算啲乜

唔夠唔夠
又話封哂所有連封外國既game？
拿拿聲啦

nmsl
仲掛住打機

今次老任想奶共都唔得

保護國家安全

玩騰訊啲game咪算

鎖國啦德政

Sony啱啱跪咗同b站合作

多謝gphone

正呀 好自由呀

佢哋就好啦
又有得翻牆

應該要封哂網，連最後嘅網上打機自由都無埋....仲衰過文字獄，真心膠，強國人幾時覺醒一齊反抗。

連登仔醒目嘅就繼續吹加速主義等佢哋去全世界辣火頭
然後由得佢哋畀人收割
做一隻賤民永遠抬唔起頭

千祈唔好浪費任何時間說服佢哋任何人
唔使搬你嗰度民主自由理論
由得佢哋死死得越多越好

拜託曬各位

pan撚曬任天堂全部產品入口

gphone打機救地球

好撚慘呀屌你老母

一早要啦

玩捉妖記啦

老任開個大陸專用ser好過奶到晒人力物力去審查牆外世界啦

retweeted

我都係

冇機打唔緊要
你們不是還有黨嗎?

Push

任天堂流淚

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

多謝黨的保護，唔使人民出去比人洗腦，就係國內洗。

應派公安入屋突擊檢查有冇人翻牆打機

gphone一人擊殺全部支那任狗

咁已經好難

正，共享中國人的榮耀

遲D解放軍叔叔帶大家上前線玩95步槍吖。
不過要先提醒下，使用一定時間後係會好易射到隔離自己人。

幾時ban埋j家同綜藝日劇
一邊愛國一邊愛日本人既小粉紅

以前喺大陸做嘢都係set Router 行 V2Ray + SSR

快打仗了

比中共屌打啦。班大陸仔

大陸人用VPN係公開秘密嚟
可以理解為上網稅

德政呀困住班生番

爽呀

唔係錢既問題，係本身個軟件有後門

放心
ban晒佢地都唔暴動

中共2020年第一單德政?

集氣

中國人喜歡被人管呀嘛

屌 我可能會死比你睇

香港玩得pubg 隊友肯定有大陸人

我遇過一個大陸男開飛天外掛
我仲上左佢架車係天上飛左一陣

ban晒佢

你肯定呢啲係功德唔係業障？

你禁左steam我點殺支那人出氣

黨想保護佢地啫

普及翻牆最終會令中共控制言論失效，點都係好事

linux ssr
識既人有無1%

其實打個機都要識set ssr都幾可悲

vpn 只係開左道門比入面D人唞氣

server side 簡單，買個VPS寫幾行script就得
client side 太麻煩

Asus router 可以改 firmware
改完可以 SSR 或者 V2Ray 翻牆

宝可梦呀啦

佢地仲有冇得玩ringfit

其實外國應該block 晒所有來自大陸嘅traffic, 最好cut 晒啲海底電纜, 直接物理斷網, 等佢哋翻牆都冇用, 冇呢班生蕃喺度群魔亂舞, 世界會乾淨好多

玩王者咪幾好

仲可以做埋監控

又話最憎日本鬼子
而家咪又係用人地d 野

飛天

香港澳門點都唔會block
到時全部traffic都會經港澳再出海

中國自煮研發一部Chwitch

上面最好賣既非國內品牌車就係 Toyota, Honda, Nissan
口裡說不身體卻很誠實

做得手腳嗰啲router都好撚貴下

最後進擊的巨人班人 咪原來一直生活係個謊言入面 只係滿足班貴族 同個皇囉

仲有防火牆啲Cisco可以玩

openwrt capable有幾貴？

wireguard

無得玩既時候幾難都會學仲一定有價有市

中國玩家無得玩日本既任天堂
中國玩家就不如打飛機啦
愛中國, 用國產, 睇國產 AV

佢哋係睇新聞聯播打飛機

極權到連打機麻醉都無自由

想畀外掛佬殺幾百次先殺到一次?

玩老任game唔洗撞到支那仔

唔識唔好亂衝出黎

喪「屍」了保護自己的能力.... 拼音狗打啱啲字係咪咁難

香港網絡負荷即刻爆炸

收錢噏幾句唔駛真係做既

德政！ 任天堂只會令人沉迷

咪講笑
我在 pornhub search: 新闻联播
真係有人 upload cctv 新聞
仲要係 100% liked

A

放心，到時佢會出返國產steam，國產origin，國產暴雪，反攻西方我唔比你入，再抄你野低價賣返比你，再唔得就買起你間公司

HKIX2 真係多謝你

叫騰訊自己抄個遊戲囉！咁撚叻！

咪特得整撚左部神遊版俾你班生蕃
仲唔知足

幾舊水就有，當然唔係買華為同TP-Link

哈哈哈哈，抵死

支那人部機死先

第二個北韓

支那人買晒機先俾人咁封法，除左恭喜之外都唔知講咩

vpn set係唔難，但係你要有個外國server外國ip，唔使成本？

芝麻無磨姑

G持

linode 好平，最平 5 蚊美金一個月就買到一個 VPS
你擔心佢地唔識英文睇唔明好過

唔管一堆戰狼遺禍人間

仲唔暴動

估唔到gphone咁大影響力

下個到Sony，PS都禁埋，機都冇得打，辛苦Gphone了

究竟兒登係咪全部睇完topic就除褲J??
我都想佢封哂 但事實唔係

樓上好多個係唔係平時見到鮑魚就以為有閪屌嗰D?

咁都有得打飛機? 又唔係真係封左

你還有黨呀

移動同電信網本身喺大陸都玩唔到
咁聯通玩唔到咪即係全北京都...

1舊水內都做到啦

怪就怪自己生係支那人 乜自由都冇

縮返入老母閪啦支那賤種
呢啲高質驚唔啱賤種玩架

少數派做乜唔譴責

鬼國人玩呢D啦

係咪暫時

有人幫手撥火咪有機會永久

#Letskillchinese
給中囯技術

封埋cod啦
啲外掛多撚到

最好封哂所有game啦

屌你老母,battlefield 仲多

Cod一免費之後全部係外掛
玩條毛

csgo基本上場場都有陀螺

咁睇...

封牆會唔會係振興經濟既手段

上外國網就要買用VPN plan
當1億人要上外國網，當一半人用付費vpn
每人每月畀1美金
一個月就多5000萬美元gdp
一年就多6億gdp

14億人全部都想上外國網就84億

Switch供應仲要即刻恢復正常
即使可能唔關中國事 但係總係覺得佢地會認為針對佢地

Netgear

大量二手switch 放售

呢張勁撚似谷阿莫= =

個時我上個美國學校網都上唔到，中國真係俾鬼住，完全get唔到佢地平時點上網揾source

一定要用翻牆工具
家陣技術好成熟，100Mbps以上速度都無問題

乜大陸唔係本身就冇得連NSO咩

之後唔洗再翻去

NintendoMSL

唔想同支那人打機

扺撚死，最好終國人上唔到線